做一隻屬於我哋嘅主題曲 團結大家嘅心靈

我建議做一隻屬於香港嘅主題曲

歌詞同歌調 如果可以打動到人心團結大家就最好
最好夠洗腦